養貓嘅各位，你地屋企點驅蚊？

啲人話市面上啲驅蚊產品對貓有毒，搞到唔敢用但又日日俾蚊咬救命

冷氣

餵飽佢自然會走

殺他死電蚊香
其實只要唔係近距離聞十幾廿分鐘都唔會有事